大家覺得羅志祥發生左呢件事之後有無得再係娛樂圈到復出？

我個人覺得佢好快遲d又復出返無事繼續做明星
因為佢真係好紅，d妹妹仔fans多到你，大把fans不離不棄咁撐住佢

緊係好快復出返，無計fans多吹佢唔脹
經過今次件事之後佢已經玩撚完

娛百話唔受影響

點會玩撚完 台灣咁開放 又男權社會
蝴蝶就可能玩撚完

同雞排妹合作囉

屌下女姐 只係普通男人要畀錢 佢唔洗 最多未畀返錢

大陸唔放棄佢就得

周董10幾年前都試過偷食, 咪又係紅到而家

咁都係收唔到佢皮真係天無眼 就算復出 我都希望佢至少人氣聲望大受影響 大家陸市場玩完

即係呢啲好紅嘅只要唔係犯法殺人放火都仲可以撈

我識嘅忠粉大部分話係佢私事唔理，會繼續支持佢
要陪佢捱過咁辛苦嘅時刻
100%會繼續係娛樂圈打滾
愷樂都好多人支持
台灣藝人好多個，但真係出名嘅得幾個
好多人有完新聞爆光重多咗人留意

係犯法殺人叫雞都仲可以撈 有料夠多fans就得 你睇下bigbang

最多咪做下咸濕節目 台灣大把 吳宗憲拍個堆 攞正牌咸濕 又可以溝女開party
佢肯拍 大把人睇

庹宗康個國光幫幫忙叫咩

台灣肯定有佢份
尤其娛百同佢同甘苦苦咁多年
大陸就睇下條女背景有幾勁

冇留意咩節目 成日fb彈出黎 d女著住泳衣同男人攬黎攬去

個個都復出 你估個個都想復出咩

唔係李宗瑞既程度 唔會有人討厭

又唔係結左婚先黎偷食, 有咩所謂, 對面仲要支那妹. 十個明星九個滾啦, 有幾奇姐.
蝴蝶同佢搵埋一齊, 仲好.

咁美國rappers 做撚堅添
台灣情況係點我唔知
如果佢係香港人就一定玩撚完

參考台灣謝忻阿翔

男既繼續有得撈
女既收晒皮

咪又係樣嘅問題
靚仔屌閪，合理，男人都有性慾
柒頭屌閪，肯撚定係叫雞

以小豬地位實冇事 蝴蝶就難講啲

訊號王
老鼠安
吸毒耀
吸毒耀契爸-撚伯
成蟲

邊個玩完左？

訊號同老鼠食既女就俾人追擊到依家
吸毒耀咩事都無 個女友就坐監
撚伯帶二奶私生子周圍高調遊
成蟲食囡食到幾多人為佢自殺

蝴蝶醜樣咁多

出黎分享下經驗都大把人睇啦

入國光啦

好快就唔記得架啦

去日本發展又一條好漢

姐倫戈陣未認正牌女友
可能同jolin曖昧完最後揀左侯佩岑
但係空幹王唔同
佢一直係認有女朋友 又話要結婚戈d
依加仲唔係單純出軌
係多人運動加不停約炮
道德觀淪陷晒

香港都係 男藝人偷食過一陣復出無人屌 女明星就唔同
係連登仔成日話港台女權過盛

最多潛一年，可能未必要咁耐添

吳宗憲個奶共愛滋廢老個老死白雲同個日本妹一齊仲偷食 爆左出黎吳宗憲仲鬧鳩個日本妹爆響口 用自己名聲蝦鳩個女仔 自己又有前科偷食 屌你老母呢條奶共仆街死左我第一個開香檳

之前同裕美一齊個件暗星搞撚到個fan屎大肚都無比人點雪 香港對男人好撚寬容wor

雞排妹認埋自己有sp
香港差幾條街啦

香港文化 女人=雞

仲有吸毒康都仲撈緊

咁大成話佢殺人又誇張咗啲
佢撞到條友唔係本身已經出咗交通意外死咗啦咩
又冇酒駕

jj已經證明左

陳冠希都得...

出返黎啦

就算未玩完我都唔會對佢有任何興趣

只可以做曹查理角色

達哥一開love都有成萬人
是金子總會發光

咪玩啦，之前他都有意去日本發展
仲出埋日版專輯
但係日本妹鍾意泡菜仔
記得果陣係街度set壇表演都係門可羅雀咋
日文都唔識多句，起碼泡菜仔學到流利到唱埋日文版都得

唔洗講咁多 出條龍啲女就識做

唔會啦 熊熊拍全裸片都冇事啦

咁安仔呢

今次偷食事件唔算好大件事， 佢一向都係玩家全世界都知， 係個大陸女人痴埋去姐
反而件事爆左先知原來中國豬條腰咁勁， 好多男人都做唔到， 咁啪法條女肯定好快高潮

屌，自膠
剛剛去睇左YouTube
他又真係有首日文歌

既然佢都形象都受損左，都唔可以再做白馬王子。
佢又有光速屌閪舞呢個腰功同技能，不如直接去日本拍AV做男優啦。
佢做男優拍女性向AV應該會幾受歡迎

奶共咪撚返台灣啦

陳山聰之前好似為左溝賭王既女做軟飯王拋棄糟糠添啦，依家咪又係TVB做緊男一

肯定有後台，幫佢搞掂

香港同台灣都唔同

大陸就無咖啦，台灣實得

9唔搭8
兩個都係衰, 但一個已婚 一個未婚, 有得比較?

老鼠安囉,不過本身都無嘢食撈

台灣鬼王
有實績
轉行教食女可能仲好搵

台灣明星偷食後繼續做都有好幾個先例 所以佢應該唔怕

點會玩撚完
咁撚小事
一陣間就冇人記得啦
男人三妻四妾天經地義

佢想賺人仔
不過無可能 內地娛樂最撚多審查
三觀不正係最麻煩 實封殺

敗壞風氣會被中共列入黑名單
無人會敢俾工作佢 大陸玩完
敗走台灣 可行 但肯定風光不再

爆出都係文字，無相無片 最大眾感官衝擊唔大，過一過冷河 無事

exact7ly

兩樣嘢有咩關係
普遍社會事實的確係女權過盛

當年icq網調港女fans又無事
weibo同條女講淫野又無事
睇下班支人想趕幾盡殺幾絕啦

台灣：所以咪話

今次大件事咁多,多p又約女,同埋信息流通快
我諗要去番台灣,同埋幾年時間等件事淡

妹妹仔fans都唔再鐘意個40歲阿叔
鐘意候生靚仔明星唔好
佢出事前其實都係食緊老本

圖呢 屌你

有吳宗X照住

轉行做 pornhubber

出書，書名都諗定，叫媾支那妹無好下場。

可能會有女Fans 投懷送抱呢
原來佢咁勁，比佢砌下先

條女老豆軍方背景

真 有女仔fd send條片黎話佢應該幾屌得

好快冇事

好似差d 野

要睇佢之前條女
一陣條氣唔順又爆d野出黎

台妹咁淫 囡囡應該會想俾佢屌

冇事，娛樂圈生存之道就係要厚顏無恥

搞返掂周小姐 咪冇事發生

睇下之後仲有冇料爆先知

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你估仲係冠希哥嗰陣咩 當年佢真係走得太前
又唔係特登share出嚟傷風敗德
啲女喊一喊 責任就好似全部落曬佢身上
最仆街外洩嗰條友而家就無人提
只可以當年佢太紅 有啲人又睇唔慣行事作風
樹大招風先係佢俾人做低嘅問題所在

以前國光好睇，後來變到得女，已經冇睇

大陸
中國/支那

成蟲 撚伯 呢啲玩到仔女周圍生既, 咁多年都撈得好地地
佢有幾大鑊啫?

Agger
以前有唔同話題
就咁睇嘉賓9up都幾好笑
依家單純賣女

娛百都係由以前豬鬼同嘉賓9up到依家得翻狼人殺

吳宗x 開到聲話冇問題
台灣啲娛樂產業點敢封殺佢

至於大陸就難講

連登仔死毒撚就算係女人都冇權

難講
周揚青個背景..
除非得罪既唔係周揚青啦

實無事啦
又無圖無片
如果有多人運動片就難番身D

咁要睇連登力量啦
越反越紅

有人起底周揚青老豆係中銀前行長
現任南洋商業銀行董事長
我估大陸冇人敢得罪佢老豆
留係台灣仲可以
返大陸發展 應該無望

有個發達老婆唔離婚
已嬴

佢的女fans個個都係幻想緊有朝一日俾佢屌姐所以呢單野對佢同佢fans無傷大雅

大陸唔封咪得囉
台灣佢就無啦
話曬中國台灣人

市場細左又如何, 已經賺左好多年錢
幾年後就會有人講佢點樣屌咁多條女, 光速屌閪好撚勁

男人咸濕好正常，只係今次比人爆左出黎姐，同埋大把粉絲想被佢屌喇，話唔定會仲紅，個個ig dm佢問可唔可以被佢屌

why not
演藝成就唔會因為你有乜野罪行就會消失左, 成龍咁撚咸濕出哂街, 拎獎拎到手軟, 武打片成就根本無人能及

佢可以 條女未必得
因為始終無片無對話 無咁震撼

到時只會變左attention whore

淨係份身家就夠吸引

希哥有哂圖流出真心大獲好撚多
根本無得比

條女唔夠紅 只係一個nobody 唔夠power
沉返一兩年又一條好漢
不過係賺唔返之前咁多

其實條友真心好撚蠢, 靜靜雞屈下希哥錢咪算囉
on99 掉哂出街自己仲要坐監念力打J

啲人不願面對

曬命心態害死佢

宣佈咗退出？

佢如果復出到 周揚青唔會放過佢

有圖的話先會無得翻身

依家係監倉球場曬太陽

娛百直情係小鬼退左就冇再睇過
利申 非小鬼fans，但係本來中意睇豬鬼互動

其實分別復出都唔係問題 最大問題係佢哋係連埋一齊 羅志祥都應該仲有得撈 蝴蝶就大獲啦

判咗八個幾月姐 而家佢咪又係繼續幫人整電腦

佢地撈唔撈得起係睇班fans仲支唔支持,唔係佢地有冇道德

本來可以屈下希哥錢上樓發達

這些機會

咪係 啲垃圾藝人當台灣condom only
全盛期就大家都是中国人
到人老珠黃先反撻台灣

矮仔老強到全地球華人都知咁滯, 未一樣係咁出鏡
得閒仲會同處長食個飯唱下k添呀

滿口所謂仁義道德, 其實柒柒下為樓死為女亡

先唔講十幾年前既裸聊事件
14年5月爆咗佢同周小姐既野加上比比公事件已經有好多資深fans離開咗 台灣市場都因為韓流少咗 香港SFC都由全盛時期三千人跌到唔知近年幾多人
以為佢收皮啦 佢又不用分那麼細去奶共 係支那又做小丑有得撈
今次真係清袋啦 連本身既台灣市場已經一早唔歡迎佢

咁靚仔又有錢唔屌咁多女先唔正常， 一係痴線一係變態，瘋狂屌女先顯得佢人格正常

曱甴強都要奶成龍鞋底

成十年
放左啦下話

為國家出一口氣喎 如果佢攞住愛國(台灣)名義黎偷食 要返身真係唔難

應該得香港先會咁封建

放左啦, 手快快打錯

難

冠A同阿嬌 係事件後 事業直插谷底
根本搞唔起

你要明白
雖然我地一早知明星係唔乾淨

但佢地班明星受眾 大部份都係
堆師奶，妹妹仔

同埋因為印象太差
堆品牌搵人拍廣告 都會直接blacklist 你

留意到，支持周揚青既唔少係有踩台灣藝人心態

有班人會話

明星亂交係無問題

問題在佢係唔係sell健康形象而上位

如果條友打正旗號 好像鄧兆尊 咁

無人會覺得有問題

佢仲邊有得撈
其實咪得返啲on9弱智fans撐佢
但得嗰小貓三四隻就慳啲啦
都成40歲仲日日係到扮後生 佢都接受唔到自己老左既事實更何況對啲以非fans黎講 不用分那麼細 同呢件事都令到個個唔撚歡迎佢
依家又奶唔到共 周揚青仲唔搞鳩佢等佢係支那永不翻身
係台灣又過撚晒氣 最多得返娛百收留佢
最撚好笑係大把以前係佢死忠fans 個個都想睇佢仆街好耐
所以算鳩數啦

我屌你呀
蝴蝶係醉令的

其實連登仔一樣不停叫雞約炮
係無機會群p姐
小豬=連登仔

冇討論價值

不推文

做AV男優，前途無限。
有得屌人，又可以比人屌。
唔洗比錢之餘又有錢收。
一舉多得。

連登仔溝唔到女緊係鬧女權

大家成年人未結婚法律上都稱為單身
約炮做愛真係好撚閒 2020仲咁封建
唔撚夾咪分手
條女咁樣唱人其實仲肉酸

可能啲忠粉會自動請纓俾佢屌添

佢本身形象都唔係專一，無影響

打籃球打到出晒位都唔知 仲要人攞片 垃圾

ON9 睇下謝忻 已經極速復出

憲狗真係好賤

香港邊有女權
睇班仇女撚幾咁猖狂就知
之前仲有連登仔話女人多數藍絲

光速の肉棒 台湾島の光速男

紅過之前啦
多左好多男fans

真心話講完會畀啲道德撚咬
會同你講未婚偷食係道德淪亡

用下個豬腦啦

唔想再見到佢 希望佢玩撚完

比例上有幾多呀

男權撚同共產黨無分別添

個女仔仲要喊晒 屌佢老母白雲個肥鳩廢老咁撚樣衰成隻人型豬咁都好意思偷食

成班盲撚晒

死全家未啫你條假膠

陳山聰依家做到男一
全靠香港人抵制CCTVB

小豬同愷樂有冇做過愛

支那豬係連登咁多五毛fan屎我真係宜家先知

下連登仔平日見到d女拍拖無空窗期都屌人臭雞啦
連登係咁封建架

睇下Edison o係大陸就知 大陸點會放棄佢。

陳冠希有冇玩撚完？

合作唔係問題，但扑嘢可唔可以拍片share 吓
我想睇雞扒妹

小豬正式娶蝴蝶咪唔再表面上大滾友

你又知

有得check返刑期架嘛ching

唔識日文但真心想知條友日文程度
之前見佢上芸能bang

出首新歌就無野啦～
蝴蝶～就難d

咁都無事，咁陳冠希咪死得好無辜?

真心多佢地完全唔介意
之前李宗瑞單野 流出D女除左666老婆比人退婚 其他都冇咩點受影響

On99

國貨城

我指你點知佢仲整緊電腦

唔熟台灣
但香港法律，教育初中派位，職場生態邊一樣唔係女權主義
你拎娛樂圈呢單咁嘅嘢嚟概括港台係男權當道
個腦裝屎？

希哥咪又係乜事都冇

台狗咁撚善忘 一定得
睇下泡菜 講錯一句野都唔撚洗指意係到Lo
華語圈真係好垃圾縱壞晒班人渣

駁唔到發癲 點解男人情緒智商咁低

真係唔知邊個駁唔到

腐皮我好痛齋講職場生態你已經可以收皮
男女薪酬未睇齊 好過公司見你大肚就唔想用你 管理層仲係有天花板呢樣嘢 扮盲扮受害者算鳩數啦

好耐啦 你去AV網搵下一定有得睇我冇咩點睇 但之前聽人講李索瑞條條女都中出

我都淨係睇過一兩分鐘唔知邊個打邊個 淨係知個女仔好高似model

專業技工有幾何會轉行 不過我都係靠估

靚仔明星越花心越好，個個女fans都有機會畀佢屌

男女薪酬唔睇齊包埋40,50歲姨姨咪係囉
愈後生差距愈近
只講u grad甚至好多女大大超過男啦
我講嘅職場生態係香港轉型服務型社會
好多工都係女有優勢
教師，補習，文職，sales
同樣quali同面試表現你都請個睇得啲嘅女啦
宜家大肚邊個敢搞呀，唔驚俾人告上天花板咩

教育同法律呢？

天有眼你同我就唔會咁撚頹上連登鳩噏啦

咁都唔女權過剩？
你睇下啲仔玩動森幾多係自己想玩嫁
啲女叫咪要，再睇下結婚 首期邊個埋單
錢就俾多多 仲要認契弟

你想有幾勁先過剩？

好似玩sex cam 俾人偷影番都冇事
十年前
我諗好快冇左件事

算啦,女性永遠將自己D著數視而不見
大肚婆真係不嬲都惡哂,唔做野無人敢理
大肚婆辭職拎產假最後果日做LAST DAY白白出糧都仲得,男人邊有得咁玩
而且撇除其他因素,同等條件下女性見工請既機會真係點都大過男人

大陸豬一定得

你當台灣藝人拋妻棄女嘅少咩

仲有一大堆著數
法律上係咁易屈非禮已經可以人格謀殺個男嘅
升中派位嘅玩法完全同要女同男喺體能運動同一條隊競爭一樣
一個咁明顯嘅女權社會都可以全部嘢到轉嚟講
佢哋係得嘅
算啦唔同細路女潑婦罵街咁嘈

有啲人反而覺得蝴蝶慘喎
話其實佢先係正宮又要俾人收埋
周揚青有錢先俾小豬公開

其實我真心唔仇女,以前係父權社會我認同,
但而家呢一代真係唔撚同哂,所以先孕育左咁多狗公
而且男同女性別上各自係有自己先天優勢架啦
我覺得女人呢,就唔好成日將D野拉埋去性別歧視果邊
例如一份工要搬搬抬抬,請左個大力D既男人,個女人就唔好話性格歧視唔請佢,D野又唔會因為你係女人而輕左,除非個女人證明到佢係大力過男人啦

其實就算升中派位變同一條隊俾D女著數左我都覺得無乜野
但某D女權份子仇男就仇到好撚肉酸,同埋爭取埋D唔合理既野先覺得反感

邊個係666

其實 都賺夠啦

錢點會搵夠
你有十皮會買架日本車
幾十萬買架歐洲車
過百萬買架Tesla／波子
過千就跑車／勞斯萊斯

大陸就無可能架啦

返去台灣搵食應該ok既

羅志祥要返大陸拍節目
其實娛百宜家長期都係蝴蝶做主持
不過宜家出左事 2個一定唔會再同台
娛百唔洗諗實踢蝴蝶
不過要睇搵邊個頂
不過佢呢十年都賺rmb都fatfat唔洗憂